周杰倫2018 周杰倫地表最強2 2018（5）

周杰倫2018地表最強2世界巡迴演唱會(4)

今晚點 25號睇

尋晚點左 龍捲風 最長的電影 最後的戰役 擱淺 一點點 聽媽媽的話

聽講周董發嬲

係咁愛乜春

唔覺喎，係個東莞女人無聊啲，明明唱左一點點，點唱時又點，杰倫就問頭先係唔係度係咪去左廁所 。
同埋有唱獻世

以前有人點告白氣球添

超白癡 浪費時間，好想點一路向北或者不該，俾前行個大陸女人拎住個牌遮住哂 ，最後果大陸女人被點中

一路向北就算數啦 佢都係比晒你唱 我寧願點啲快歌 四面楚歌 同一種調調果堆少唱嘅 高音上唔到 rap起碼都會唱多啲

其實頭半場都真係聽唔到佢把聲咁濟，首首降低幾度唱

今日唱一路向北

啱啱係隔離post 見到，好想聽